上帝呀

上帝可唔可以創造到連登仔唔彈既女呀

連呢條女都要俾人彈
我真係好想知，連登仔條女會有幾靚呀乙